想幫老母買份醫保

老母開始年紀大 54歲左石
想幫佢買份醫保 但乜柒都唔識 無從入手
想請問有咩plan適合同可以full claim

非中資agent

Manulife agent
TG: Heyeeea

咁老先黎買，貴到仆街

建議用自己身份幫老母買份自願醫保
保費雖然都係唔平㗎啦
但可以扣自己免稅額
都叫有啲安慰

巴打有無話想特別包D咩咁? 一般我都會建議買自願醫保, 我見bupa保額都幾高, 而且可以揀半私家或私家房, 睇落唔錯~